覺唔覺得白鞋真係冇得輸

af1

唔覺

問過啡鞋未

好似點襯都可以襯得到